發覺會員望咩望死基佬啲po好高質

admin應該要人手置頂佢啲post
我次次睇完佢啲post痌屎都暢順啲

一萬負評

我都有俾負皮㗎

我要望咩望死基佬啊
乜撚野海豚音呀屌你

咪係囉

🐬

屌你咪撚成日開埋d垃圾post啦

幾時搞基？